Bonjour,

Vous trouverez ci-dessous le compte-rendu pour mon projet TAA.

Etape 1 : création de la base de données en fonction du schéma qui ressort de la descrption de l'agilité fournie. Le script de la base de données est disponible à la racine du projet : base_16013929.sql

Etape 2 : création du modèle métier en java avec JPA

Etape 3 : création des services métiers pour mettre à disposition le CRUD sur nos entités

Etape 4 : mise à jour du fichier persistence.xml pour définir l'accès à ma base de données et mise à jour du fichier pom.xml pour ajouter la dépendance mysql

Etape 5 : création d'une classe de test pour peupler et interroger la base de données

Etape 6 : utilisation de criteria query

Etape 7 : mise à jour du fichier pom.xml pour ajouter les dépendances undertow-core/undertow-servlet/resteasy_undertown/resteasy-jackson-provider

Etape 8 : création du RestServer sur localhost

Etape 9 : création des classes ...EndPoint.java qui définissent les actions à effectuer lors des accès aux urls précisés

Etape 10 : liason entre le RestServer et les classes ...EndPoint.java via la classe TestApplication

Etape 11 : création d'une classe de test pour utiliser le RestServer pour agir sur la base de données

Etape 12 : génération d'un squelette de projet AngularJS

Etape 13 : génération d'un squelette de projet GWT

TODO : développement projet AngularJS avec projet JPA/JAXRS
TODO : développement projet GWT avec projet JPA/JAXRS

--> Pour éxécuter mon projet JPA/JAXRS, il faut lancer la classe RestServer. On aura ensuite accès aux urls précisés dans les fichiers ...EndPoint.java



Audrey CHARBONNEAU-PIN
M2 GLa
